港共叫12國唔承認BNO

明顯干預別國內政
叫英國唔承認BNO先至好笑

呢12個國家包埋英國

泛民咪一樣叫中共結束一黨專政

曲線宣傳BNO

極唔明點解叫英國唔承認BNO

智障， 英國發出護照， 叫返英國唔好認？ 係咪智商60以下

依家冇人識你呀，人起朵你起朵

又要奶又要用on9嘅方法奶

翠like就得, 智障重有大把人

你以為你係邊個

自取其辱

芝麻國不吃這一套(安全)

外交事務你香港有咩資格
叫返宗主國出聲先啦

呢個真
相信多咗好多外國入境人員
識呢本野
知道係英國公民

舊定新?

駁唔到

外交問題一律建議國安法

相信會成為多國入部門茶餘飯後熱門話題~!!

得啖笑~~

係14國

Cable 新聞 : 有國家外交官話港共好戰

根據勞工處網站，香港目前與14個國家有工作假期夥伴關係，包括紐西蘭、澳洲、愛爾蘭、德國、日本、加拿大、韓國、法國、英國、奧地利、匈牙利、瑞典、荷蘭和意大利。

BNO居留權︱紐西蘭澳洲表明無視港府要求 繼續承認BNO申工作假期
21分鐘前

路透社周四（25日）據其記者看到的信件內容及引述外交人員報道，指香港政府向多國領事館發信，要求對方停止接受BNO為旅遊證件，同時建議以香港特區護照作取代。英國領事館亦收到相關信件。
相關新聞：BNO｜英外交部：港府無權決定外國承認哪些護照有效 匈牙利正討論修改工作假期計劃

報道指出，很多香港年青人都以BNO申請作旅遊證件申請工作假期（Working Holiday），港府在信中要求外國政府停止再承認BNO。目前只有匈牙利回覆稱有收到該信件，並會討論改動有關工作簽證計劃，但日本、南韓、意大利及紐西蘭的官員則向路透社表示，將會繼續承認BNO作為申請簽證的憑據。
外交人員批做法「形同挑釁」 料大部份國家無視請求

報道同時引述一名外交人員言論，認為港府做法「bordering on belligerent（形同挑釁）」，有違香港作為國際金融中心的一貫做法。有西方資深外交人員向路透社記者表示，大部份國家都會無視這個請求，認為港府無權告訴其他國家可以承認哪些護照。

根據勞工處網站，香港目前與14個國家有工作假期夥伴關係，包括紐西蘭、澳洲、愛爾蘭、德國、日本、加拿大、韓國、法國、英國、奧地利、匈牙利、瑞典、荷蘭和意大利。
勞工處：工作假期只限特區護照持有人

政府發言人回覆查詢時表示，為配合中央政府針對英國政府粗暴干涉香港事務和中國內政，自今年1月31日起，BNO不會在港獲承認為有效旅行證件和身份證明，故此工作假期計劃下的香港參加者只限於香港特區護照持有人，特區政府已透過駐港總領事館正式知會14個與香港簽訂工作假期計劃協議的國家。

《蘋果》已就報道內容向各國領事館查詢，紐西蘭外交及貿易部發言人回覆指，早在2月時已收到港府要求拒絕承認BNO申請工作假期的信件，又指紐西蘭會繼續承認BNO。

澳洲駐香港總領事館亦回覆指，將會繼續承認BNO為申請所有簽證的有效旅遊證件，包括工作假期簽證。
勞工處網頁刪走可以BNO申請工作假期字句

而香港勞工處工作假期計劃網頁中，申請資格及辦法等都已經刪走有關容許以BNO申請的字句。

有十四個國家有工作假期協議，咁無通知邊兩國？

叫英國唔認自己發個本護照